一張用紙做嘅籃球咭值港幣二佰七十三萬元

美金$350,100 = 港幣$2,730,000 左右

買果個人是否on9?

好抵wor
利申 好彩bid到

冇計啦
藍球係高貴運動
邊似腳波咁cheap

有價有市都on9?

籃球完勝波台狗

俾你有二百幾萬會唔會買張卡先

係都買樓買屋(外國)先喇

無錢就唔會買啦，你估係你呢啲死窮撚消費得起？

藍波撚得閒炒下卡咪算囉
買咁多波鞋收埋係屋企做咩

你得一個二百萬就緊係覺得on9,人地玩得起呢D卡係講緊有唔知幾多個二百萬，係真係數百萬當係碎銀